[水炮車mola]德法據報推動歐盟回應港區國安法 擬禁出口警務裝備

英國《金融時報》報道，法國及德國正推動歐盟採取措施，回應北京實施「港區國安法」，包括建議歐盟禁止向香港出口催淚彈及橡膠子彈等警務裝備、為逃避壓迫的香港政治人物，提供長期庇護，以及為更多香港學生提供獎學金。

報道說，今次是法國與德國首次向歐盟提出針對「港區國安法」的應對措施，旨在支持香港公民社會，並非向中國實施制裁。歐盟外交官員透露，方案已得到其他歐盟成員國的支持，可能在下星期一的歐盟外長會議上討論。

歐盟委員會主席馮德萊恩上月曾經警告，如果北京繼續推動「港區國安法」，將會面對非常負面的後果。

多多益善

仁孚呢次仲唔仆街

叫好過無

驚閪，可以用淘寶貨

美國 瑞士仲賣緊武器比popo

黃國桐公開endorse本土派，白鴿情何以堪

用92式咪得囉

美國無賣，瑞士都無賣，係香港黑狗自己買水貨

咁華為都冇賣野比伊朗
係香港公司走水貨

所以美國而家制裁香港

Antifa 治國

要食大陸TG仲慘

所以共產黨同華為比香港累撚死？

水炮車冇得整囉

係佢哋玩死香港

支国有美國大豆就收工，唔使科技唔使裝備架啦，thx

係法國逼德國做嘢
不過德國報紙日日鬧佢咁滯

吓， 咁咋

屌你老味
遲唔遲d

國貨來到 炸懵曬 你班狗

有聲既~~

班狗亂開就